智利黑警裝甲車對抗爭者

好勇武

智利手足好波

完美教材

班智利狗仲有人性無開槍

比著香港開左真槍

如果係香港咁樣追住掉 班仆街狗係車上面開槍掃射都似

香港班狗實開真槍

係囉
智利popo燒晒都唔拔槍

上星期有人掉水樽都拎槍啦點樣比

香港抗爭真係hard mode，行近黑警咩都冇做就開槍啪鳩你

佢地有啲人乜都唔遮照打狗

呢架似EU改裝多啲 同埋諗起荃灣第一次開槍果車藍色狗

香港射完你仲可以告死你

香港裝甲車後面跟坐成班狗 邊到比你圍咁耐都無人支援

唔該強調返係中共港共授權
無佢地授權撚夠膽係咪都開槍咩
垃圾DNA 對內永遠極勇武
對外畀人打即刻跪地投降

因為智力手足夠勇武, 如果黑警拔槍溶鳩左佢地都似

佢地唔會開車撞人.香港班黑警肯定直衝再開槍鳩射.

真係好勇武...

比著香港 架車直接撞左過堆人民度
人地幫警仲未敢殺人
香港班黑警根本唔怕打殘打傷香港市民

2

44

水

油麻地撞人

智利警察知道示威者是國民，是國民養著警察，所以不能開真槍。

香港警察是代表外國人入浸香港，代表契丹支那滿洲國，入浸中原土地，包括香港在內，相方是有幾千年國仇家恨，是敵人相方。不過香港警察是本地香港人養著，卻出賣香港及香港人，是背叛香港及香港人，是港奸，比起敵人更可惡。